Google Form : 


1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : 
თუ მაგალითად სადმე გვიწერია რომ ტექსტის ფერი იყოს ლურჯი მაგრამ ჩვენ შემდეგ დავწერერთ რომ ტექსტის ფერი იყოს წითელი და მივუწერეთ !important
მაშინ ეს ბრძანება უფრო მაღლა დადგება და გადაფარავს ლურჯს და თეილვინდშიც შეგვიძლია გამოყენება უბრალოდ განსხვავებულად იწერება ანუ უბრალოდ ბრძანებას წინ უნდა დავუწეროთ !-ეს
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : 
შეგვიძლია რომ სხვა ნებისმიერი საიტი ჩავსვათ ჩვენს საიტზე
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : 
<header>
<nav>
<main>
<section> 
<aside>
<footer>
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : relative შეგვიძლია მივანიჭოთ მშობელ დივს და შიგნით ჩაწერილი absolute იმოძრავებს მასში რამდენსაც დავუწერთ top,left,right,bottom ს მაგის მიხედვით, თუ უბრალოდ relative ს დავწერთ მაშინ იმოძრავებს მისი საწყისი მდგომარეობიდან, sticky არის რომ ელემენტი ელოდება რომ ეკრანის top ი შეეხოს და შემდეგ ჩამოყვება სქროლზე, fixed ი არ ელოდება ეკრანის top ს და პირდაპირ იწყებს სქროლთან ერთად ჩამოსვლას
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : rem და em განსხვავდებიან ერთმანეთისგან იმით რომ em ის ზომა დამოკიდებულია ამ ელემენტის მშობლის შრიფტის ზომაზე და rem-ის ზომა ყოველთვის 16px ს ზომას
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : რა არის ვირტუალ დომი, რეაქტი აკეთებს dom ის ანალოგს სადაც თუ რაიმე ცვლიელება მოხდება მაშინ virtual dom ი ჯერ შედარდება მეორე virtual dom ს და თუ რაიმე შეცვლილია მაშინ უკვე რეალურ dom ზე ცვლილები აისახება
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : useEffect ი უყურებს სხვა დივს [] ამის დახმარებით და რამდენჯერაც ის განიცდის რე რენდერინგს იმდენჯერ განხორციელდება useEffect ში დაწერილი ფუნქციაც და თუ ცარიელი დავტოვეთ [] ეს მაშინ მხოლოდ მაშინ როდესაც პირველად ჩაიტვირთება საიტი
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : ზუსთენდი არის useContext ის გამარტივებული ვერსია უკეთესი პერფორმანსით ის გვარიდებს პროპს დრილინგ
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : დინამიური როუთის შექმნა შეგვიძლია, რომ მაგალითად ჩვენ შეგვიძლია დავწეროთ /product/:id რაც იმას ნიშნავს რომ key იქნება id მაგრამ value იქნება ის თუ რასაც დავწერთ product/ ის მარჯვნივ
--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer :home ფოლდერი არის მთავარი ადგილი სადაც შენ ააწყობ გვერდებს ანუ საიტის მთავარი ფეიჯი
--------
 
11.
Question: "რა განსხვავებაა useState-ით, useRef-ით და უბრალოდ `let a = 5`-ით შექმნილ ცვლადებს შორის?"
Answer:როდესაც დავწერთ useState ს მაშინ მაშინვე მოხდება რე რენდერინგი მაგრამ თუ დავწერთ useRef ს მაშინ ანუ არ გამოიწვევს რე რენდერინგს და პირდაპირ შეიცვლება და let a = 5 მაშინ შეიცვლება როდესაც რაიმე მოახდეს რე რენდერინგს
-----------

12.

Question: "რისთვის გვჭირდება setState?"
Answer:setState გამოიყენება კომპონენტის შიდა მდგომარეობის შეცვლისთვის
-----------

13.

Question: "რისთვის გვჭირდება return-ი useEffect-ში?"
Answer:ანუ როდესაც რაიმე eventListener ს ვადებთ მაშინ თუ return არ დავწერთ რამოდენიმეჯერ დაედება და თუ return ს დავწერთ მაშინ გაასუფთავებს ყველაფერს useEffect ში რისი საშვალებითაც eventListener ი არ გამეორდება
-----------


App.jsx-ში არესბული კოდის მიხედვით ჩასვით პასუხები.

14.

Question: "რა არის საწყისი მნიშვნელობა popupTitle state-ის?"
Answer:ცარიელი სტრინგი
-----------

15.

Question: "რას აკეთებს togglePopup ფუნქცია?"
Answer:აკონტროლებს popup-ის ხილვადობას და თუ popup-ი იხურება ცლის მასში შეყვანილ სათაურსა და ტექსტს.
-----------

16.

Question: "რას აკეთებს handleTitleChange ფუნქცია?"
Answer:უყურებს input-ს და იმ მნიშვნელობას მიიღებს რასაც ინფუთში ჩავწერთ
-----------

17.

Question: "რას აკეთებს handleMessageChange ფუნქცია?"
Answer:უყურებს textarea-ს და იმ მნიშვნელობას მიიღებს რასაც ინფუთში ჩავწერთ
-----------

18.

Question: `{isPopupVisible ? 'Hide Popup' : 'Show Popup'}` რას აკეთებს ეს კონკრეტული ბრძანება?
Answer:თუ არსებოს isPopupVisible მაშინ Hide Popup იქნება true და გაქრება popup ი ხოლო თუ არ არსებოს მაშინ false გახდება და მოჩნდება popup ი
-----------

19.

Question: `{isPopupVisible && (code)}` რისთვის გამოიყენება `&&` სიმბოლო?
Answer: ანუ ავტომატურად იგულისხმება რო თუ isPopupVisible არიქნება მართლაი მაშინ null ჩაჯდება მაგის მაგივრად
-----------
